港澳客運碼頭停航

其實呢排陰d陰d搞到黎香港果班大陸人
間接影響緊佢地
之前屯門元朗鋪頭早收
高鐵 宜家渡輪

撚鬼佢地下次唔好黎

如果未有港豬澳先影響大

支那狗咪玩啦，食硬彈